====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans un monde très incertain , mouvant , les territoires apportent ce que j ' avais appelé , dans d ' anciens travaux pour la Datar , les « sucres lents de la compétitivité »  : les compétences collectives accumulées , la confiance qui règne entre des acteurs qui se connaissent et qui accélère considérablement les apprentissages , par les partages d ' expérience .
Tokens having emotion: [ confiance ]
Lemmas having emotion: [ confiance ]
Categories of the emotion lemmas: [ audace ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ confiance ]
Lemmas having emotion: [ confiance ]
Category of the emotion lemmas: [ audace ]
Total emotion lemma counts: 1

